# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Tong Hui <tonghuix@gmail.com>, 2014.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: finalterm 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-06-22 12:38+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-01-17 01:25+0800\n"
"Last-Translator: Tong Hui <tonghuix@gmail.com>\n"
"Language-Team: Tong Hui <tonghuix@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"Language: zh-Hans\n"

#: ../src/Metrics.vala:98
#, c-format
msgid "\tTotal time: %f"
msgstr "\t总时间：%f"

#: ../src/Metrics.vala:78
msgid ""
"\n"
"BLOCK STATISTICS:"
msgstr ""
"\n"
"块统计:"

#: ../src/Metrics.vala:106
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Grand total time: %f"
msgstr "\n全局总时间：%f"

#: ../src/FinalTerm.vala:131
msgid " (Faenza icon, modified)"
msgstr "(Faenza 图标，已修改）"

#: ../src/FinalTerm.vala:143
msgid " (German)"
msgstr "（德语）"

#: ../src/FinalTerm.vala:144
msgid " (Hungarian)"
msgstr "（匈牙利语）"

#: ../src/FinalTerm.vala:127
msgid " (original author)"
msgstr "（原作者）"

#: ../src/Metrics.vala:103
msgid " [RUNNING]"
msgstr "[运行中]"

#: ../src/Metrics.vala:100
#, c-format
msgid ",\tCycles: %i"
msgstr ",\t循环次数：%i"

#: ../src/Metrics.vala:99
#, c-format
msgid ",\tMean time: %f"
msgstr ",\\t间隔时间：%f"

#: ../src/SettingsWindow.vala:111
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: ../src/FinalTerm.vala:137
msgid "At last – a modern terminal emulator."
msgstr "最终——一个现代虚拟终端"

#: ../src/Metrics.vala:44
msgid "Attempting to restart a timer that has not been stopped"
msgstr "正在尝试重启未停止的定时器"

#: ../src/Metrics.vala:61
msgid "Attempting to stop a timer that does not exist"
msgstr "正在尝试停止不存在的定时器"

#: ../src/Metrics.vala:68
msgid "Attempting to stop a timer that has not been started"
msgstr "正在尝试停止未启动的定时器"

#: ../src/FinalTerm.vala:367
#, c-format
msgid "Cannot access data directory: %s"
msgstr "不能访问数据目录：%s"

#: ../src/CharacterAttributes.vala:101
msgid "Cannot parse stream element into character attributes"
msgstr "不能将流元素解析成字符属性"

#: ../src/SettingsWindow.vala:122
msgid "Color scheme:"
msgstr "颜色主题："

#: ../src/Terminal.vala:120
#, c-format
msgid "Command executed: '%s'"
msgstr "已执行的命令：“%s”"

#: ../src/Terminal.vala:151
msgid "Command finished"
msgstr "命令已完成"

#: ../src/TerminalOutput.vala:251
msgid "Command mode entered"
msgstr "已进入命令模式"

#: ../src/TerminalOutput.vala:247
msgid "Command start control sequence received while already in command mode"
msgstr "一旦已经处于命令模式，命令启动已收到的控制序列"

#: ../src/Terminal.vala:112
#, c-format
msgid "Command updated: '%s'"
msgstr "命令已更新：“%s”"

#: ../src/Terminal.vala:239
msgid "Connection broken"
msgstr "连接中断"

#: ../src/FinalTerm.vala:138
msgid "Copyright © 2013 Philipp Emanuel Weidmann & contributors"
msgstr "Copyright © 2013 Philipp Emanuel Weidmann & contributors"

#: ../src/Theme.vala:52
#, c-format
msgid "Could not load theme %s: %s"
msgstr "不能载入主题 %s：%s"

#: ../src/SettingsWindow.vala:119
msgid "Dark look:"
msgstr "暗黑主题："

#: ../src/SettingsWindow.vala:107
msgid "Default dimensions:"
msgstr "默认尺寸："

#: ../src/ColorScheme.vala:116
#, c-format
msgid "Error in color scheme %s: %s"
msgstr "颜色主题错误 %s：%s"

#: ../src/KeyBindings.vala:69
#, c-format
msgid "Error in key bindings file %s: %s"
msgstr "快捷键绑定文件错误 %s：%s"

#: ../src/TextMenu.vala:91
#, c-format
msgid "Error in text menu %s: %s"
msgstr "文本菜单错误 %s：%s"

#: ../src/Theme.vala:80
#, c-format
msgid "Error in theme %s: %s"
msgstr "主题错误 %s：%s"

#: ../src/Utilities.vala:132
#, c-format
msgid "Error while opening file '%s' for reading"
msgstr "打开文件“%s”错误"

#: ../src/Utilities.vala:147
#, c-format
msgid "Error while parsing JSON file %s: %s"
msgstr "解析 JSON 文件错误 %s：%s"

#: ../src/Utilities.vala:41
#, c-format
msgid "Failed to get %s files in %s: %s"
msgstr "不能获取 %s 文件，通过 %s：%s"

#: ../src/FinalTerm.vala:316
msgid "Failed to initialize Clutter"
msgstr "不能初始化 Clutter"

#: ../src/ColorScheme.vala:75
#, c-format
msgid "Failed to load color scheme %s: %s"
msgstr "不能载入颜色主题 %s：%s"

#: ../src/TextMenu.vala:46
#, c-format
msgid "Failed to load text menu definitions %s: %s"
msgstr "不能载入菜单定义 %s：%s"

#: ../src/Terminal.vala:154
#, c-format
msgid "Failed to show notification: %s"
msgstr "不能显示通知：%s"

#: ../src/Terminal.vala:191
msgid "Fork failed"
msgstr "派生失败"

#: ../src/SettingsWindow.vala:105
msgid "General"
msgstr "通用"

#: ../src/ColorScheme.vala:135
#, c-format
msgid "Invalid color index: %i"
msgstr "无效颜色索引：%i"

#: ../src/Command.vala:60
#, c-format
msgid "Invalid command specification: '%s'"
msgstr "无效命令规范：“%s”"

#: ../src/TerminalOutput.vala:324
#, c-format
msgid "Invalid control sequence: '%s' (%s)"
msgstr "无效的控制序列：“%s”（%s）"

#: ../src/Utilities.vala:106
#, c-format
msgid "Invalid enum value name: '%s'"
msgstr "无效的枚举值名称：“%s”"

#: ../src/SettingsWindow.vala:116
msgid "Label font:"
msgstr "标签字体："

#: ../src/FinalTerm.vala:302
#, c-format
msgid "Launching %s failed: %s"
msgstr "启动 %s 失败：%s"

#: ../src/KeyBindings.vala:37
#, c-format
msgid "Loading key bindings file %s failed: %s"
msgstr "载入按键绑定文件 %s 失败：%s"

#: ../src/Settings.vala:151
msgid "No Settings instance available yet"
msgstr "尚无可用的设置实例"

#: ../src/ScrollableListView.vala:165
msgid "Object does not implement the ItemView interface"
msgstr "对象没有实现 ItemView 接口"

#: ../src/SettingsWindow.vala:129
msgid "Opacity:"
msgstr "不透明度："

#: ../src/TerminalOutput.vala:336
#, c-format
msgid "Partially supported control sequence: '%s' (%s)"
msgstr "部分支持的控制序列：“%s”（%s）"

#: ../src/SettingsWindow.vala:26
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: ../src/Terminal.vala:247
#, c-format
msgid "Reading unichar failed: %s"
msgstr "读取 unichar 失败：%s"

#: ../src/Terminal.vala:172
#, c-format
msgid "Sending text failed: %s"
msgstr "发送字符失败：%s"

#: ../src/TerminalOutput.vala:340
#, c-format
msgid "Supported control sequence: '%s' (%s)"
msgstr "支持的控制序列：“%s”（%s）"

#: ../src/SettingsWindow.vala:113
msgid "Terminal font:"
msgstr "终端字体："

#: ../src/SettingsWindow.vala:125
msgid "Theme:"
msgstr "主题："

#: ../src/TerminalOutput.vala:328
#, c-format
msgid "Unrecognized control sequence: '%s' (%s)"
msgstr "未识别的控制序列：“%s”（%s）"

#: ../src/TerminalOutput.vala:344
msgid "Unrecognized interpretation status value"
msgstr "未识别的解释器状态值"

#: ../src/FinalTerm.vala:306
#, c-format
msgid "Unsupported command: %s"
msgstr "不支持的命令：%s"

#: ../src/TerminalOutput.vala:332
#, c-format
msgid "Unsupported control sequence: '%s' (%s)"
msgstr "不支持的控制序列：“%s”（%s）"

#: ../src/FinalTerm.vala:110
msgid "_About Final Term"
msgstr "关于 Final Term(_A)"

#: ../src/FinalTerm.vala:106
msgid "_Preferences"
msgstr "首选项(_P)"

#: ../src/FinalTerm.vala:111
msgid "_Quit"
msgstr "退出(_Q)"

#: ../src/SettingsWindow.vala:46
msgid "columns"
msgstr "行数"

#: ../src/Terminal.vala:230
msgid "execvp failed"
msgstr "execvp 失败"

#: ../src/FinalTerm.vala:136
msgid "pre-alpha"
msgstr "准预览版本"

#: ../src/TerminalOutput.vala:318
msgid ""
"print_interpretation_status should only be called on control sequence "
"elements"
msgstr "print_interpretation_status 只能由控制序列元素调用"

#: ../src/SettingsWindow.vala:48
msgid "rows"
msgstr "列数"

#: ../build/data/finalterm.desktop.in.h:3
msgid "Open a New Window"
msgstr "打开新窗口"

#: ../build/data/finalterm.desktop.in.h:2
msgid "Don't just use your system — command it!"
msgstr "不仅仅用你的系统 —— 用命令控制它！"

#: ../build/data/finalterm.desktop.in.h:1
msgid "Terminal"
msgstr "终端"

#: ../build/data/org.gnome.finalterm.gschema.xml.h:6
msgid "Background opacity"
msgstr "背景不透明度"

#: ../build/data/org.gnome.finalterm.gschema.xml.h:3
msgid "Color scheme to be used"
msgstr "已启用的颜色主题"

#: ../build/data/org.gnome.finalterm.gschema.xml.h:8
msgid "Default number of columns in the terminal"
msgstr "终端中的默认栏数"

#: ../build/data/org.gnome.finalterm.gschema.xml.h:7
msgid "Default number of lines in the terminal"
msgstr "终端中的默认行数"

#: ../build/data/org.gnome.finalterm.gschema.xml.h:2
msgid "Font used for menu button labels"
msgstr "菜单按钮标签字体"

#: ../build/data/org.gnome.finalterm.gschema.xml.h:1
msgid "Font used for terminal output"
msgstr "终端输出字体"

#: ../build/data/org.gnome.finalterm.gschema.xml.h:11
msgid ""
"Minimum time between successive output rendering cycles, in milliseconds"
msgstr "成功输出渲染循环的最小时间，以毫秒计"

#: ../build/data/org.gnome.finalterm.gschema.xml.h:12
msgid "Minimum time between successive resizing cycles, in milliseconds"
msgstr "成功改变大小的循环的最小时间，以毫秒计"

#: ../build/data/org.gnome.finalterm.gschema.xml.h:9
msgid ""
"Path to the shell executable which is to be run (NOTE: Only bash is "
"currently supported)"
msgstr "运行 Shell 的执行路径（注意：目前仅支持 bash）"

#: ../build/data/org.gnome.finalterm.gschema.xml.h:4
msgid "Theme to be used"
msgstr "要使用的主题"

#: ../build/data/org.gnome.finalterm.gschema.xml.h:5
msgid "Use dark theme"
msgstr "使用暗黑主题"

#: ../build/data/org.gnome.finalterm.gschema.xml.h:10
msgid ""
"Value that the TERM environment variable will be set to (NOTE: Changing this "
"variable may affect shell behavior)"
msgstr "要设置的 TERM 环境变量的值（主题：改变此值将会影响 shell 的行为）"
